2019年1月12號，今日熱撚到

痴撚線

空氣仲好差添

冬天去撚左邊

如果十二年過後時代 冬天給搶去戲份

有冇撚埋右邊

你收皮啦